%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a6paper,margin=1cm]{geometry}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{center}
  \Large
  \textsc{Équations quotient}
\end{center}

\begin{enumerate}
  \item 
    \begin{enumerate}
      \item Calculer le quotient $\frac{A}{B}$, dans chacun des cas suivants.
        \begin{enumerate}
          \item $A=0$ et $B=0$
          \item $A\neq0$ et $B=0$
          \item $A=0$ et $B\neq0$
          \item $A\neq0$ et $B\neq0$
        \end{enumerate}

      \item Compléter l'énoncé suivant.

        \hspace*{-2cm}\begin{minipage}{\textwidth}
          \begin{propriete}
            Étant donnés deux nombres $A$ et $B$, $\frac{A}{B}=0$ si et seulement si \ldots
          \end{propriete}
        \end{minipage}
        \vfill
    \end{enumerate}

  \item Résoudre les équations suivantes.
    \begin{multicols}{2}
      \begin{enumerate}
        \item $\frac{2x+1}{x-3}=0$
        \item $\frac{x-1}{x+1}=0$
        \item $\frac{x+2}{2x+4}=0$
        \item $\frac{3-x}{x-3}=0$
        \item $\frac{\left( x-1 \right)\left( 2x+1 \right)}{2x-2}=0$
        \item $\frac{2x+6}{x+3}=3$
        \item $\frac{1}{x}+2=1$
      \end{enumerate}
    \end{multicols}

\end{enumerate}

\end{document}
